有冇人覺得香港唔係咩西柏林 香港係東柏林

西柏林係香港人自己將自己塊臉貼金
台灣先係西柏林
更加衰既係香港隨時變南越西貢

我覺得當年西柏林有人照，依家香港都好似無咩人真係照，所以點解香港人依家爭住移民，就似東柏林既人日日爬牆去西柏林咁啦～

贊成

當年東柏林樓價有冇咁撚癲？